剿匪不分主義 衛台不分左右

紅色巨井內，任何一種基於血緣關係，而建立的族群，還有思想上的各種同胞，區別開來看待，#通通都是極端龐大的團體。

●前情提要：

這就是為什麼，匪共政權要堅決貫徹網路監控、#思想審查，一旦讓大家自在好聊、無人聞問，「重大暴恐事件」的案例，必然直線上升。

…
…
…

而無政府主義，區分為挑明了走資，還有連「資」也通通一起反的兩大類型，這邊來介紹一下：#無政府自由主義（Anarcho Liberalism）。

無政府自由主義，代表色為半黃半黑，可搭配火炬或刺猬。主張產權至上、#拒絕暴力革命，最大限度尊重個人自由。

黃黑眾，喜歡拿「大系統」不允許的市場交易模式，來反抗並腐蝕國家權力，如：走私、逃漏稅、非法經營、地下社會，等等。

他們，就喜歡那種「我不希望有東西來保障所有人」，#且願意為此付出代價的奇特體制。

無政府自由主義者，有很高一部份，也和無政府資本主義（Anarcho Capitalism）的擁護者重疊。莫說紅窪地了，連台灣，必然許多人嚮往著此二類生態，只是缺乏系統性論述。

…
…
…

無政府資本主義者，#堅決擁護私人產權、自由市場，與多少有些泛紅的某些無政府主義者們，直接劃清界線。

沒有政府在鐵拳干預的資本主義，和基於非暴力原則，自願組成的自由社會、自由社群，是他們嚮往的境界。

尤其，「去中心化」貨幣，在年輕的PRCer們之間，蔚為顯學。越是年輕、受過高等教育的PRCer，內心深處的政治光譜，就是朝左右兩大邊傾斜，#這絕對是紅巨井潛在的亂源。

…
…
…

●故：

歡迎對逆統大業、間接保台，甚有興趣的各路好漢、道親們，齊來與PRC的ALs和ACs們，建立更多串聯及研究項目。

在台灣本位、惡搞敵人的大旗下，#什麼都可以談，國籍並不太重要。剿匪不分主義，衛台不分左右。

#剿匪本身就是偉大的主義

剿匪不分主義，
衛台不分左右。

剿匪不分主義，
衛台不分左右。

剿匪不分主義，
衛台不分左右。

Say No to Xina.

#AntiSinoImperialism
#逆統戰

翁有為:
一種儒以文亂法，俠以武犯禁的概念。

王天霸:
無政府主義者有時思想顯得太幼稚，不符現實，但正因為幼稚的思想才可以推動世界和平發展，順便說一下，暴力革命是馬克思抄無政府主義者的概念，而刺客教條主張通過刺殺來對抗暴政，他們在遊戲內被敵人罵道是該死的無政府主義者。